罷工 其實起身拎袋走人 就得

我知實畀人屌冇計劃 但香港就係因為大家太有顧慮而就玩完
睇完周同學消息 擺低電話 繼續扮工
然後話1111見？

只要大家哩一刻 起身 拎袋 走人 就開始左我哋香港嘅罷工
唔需要啲咩標記 準備
請假並唔叫罷工

罷一日 兩日 有咩用
依家哩一刻 一定要開始罷工罷課罷市

唔好再等啦香港人

自推十連

10/10

9

推

8

7

6

5

4

3

2

1

Allons enfants de la Patrie
Le jour de gloire est arrivé!
Contre nous de la tyrannie
L’étendard sanglant est levé
L’étendard sanglant est levé
Entendez-vous dans les campagnes
Mugir ces féroces soldats?
Ils viennent jusque dans vos bras
Égorger vos fils, vos compagnes!

Aux armes, citoyens
Formez vos bataillons
Marchons, marchons!
Qu’un sang impur
Abreuve nos sillons!

大家只要行出第一步 就得架啦
同當時爆塊玻璃一樣 欠嘅只係第一步

tui

後果?

唉 個個其實自私撚 有無當過手足係屋企人 你屋企人死咗呀！ 仲翻工！死幾多個先肯罷啊！

手足無左條命
你只係冇左份工冇收入，未到會死

大家醒未? 起身走啦

依家執野走既作用係D咩

終於有人(鄭立)詳細指出罷工既問題係邊度

大部分香港人，口講革命，實質連份工都唔想放棄

其實你對公司重要既話就算走左半日，無論有冇講低
都唔會有太大影響
個袋擺係嗰度，人地問你係邊你話肚痛咪得
罷工有乜用？
和平抗爭又屌，暴力抗爭又屌
咁你想點？

有時突發既行動更收效益

岩

push

只講原因唔講後果
如果淨係講後果
暴動都坐7碌

三罷開始好嗎？
已經有手足被黑警殺左
仲等啲咩？

唔夠人等於無撚用
要罷就罷到盡 唔單止自己罷
仲要全世界被罷工
朝早塞路
消息傳遞絕對需要時間
分分鐘到今日放工都唔夠凖備
但聽日又係星期六..

醒啦！冇左份工可以搵過！
但香港呢？

你 同我 依家出嚟 已經有兩個人
然後就會有第三 第四個
罷工啊

唔好再口裡說反抗 身體就照返工啦⋯⋯

推呀手足們

哪有錢

周同學已經付出咗一切

仲等今晚？ Lunch出黎大型遊行啦奴隸香港人！

緊急服務嘅工作，罷唔到，我只夠幫手share出去

Push

認同

成日話要籌備
籌咩備？？
而家真真正正死左個手足啦
又扮睇唔到繼續當無事呀
又話要計劃好先罷得呀

行出黎啦香港人

然後黃色店罷曬工
資金流斷曬
紅藍店秋後算賬
強國人全面入侵

推

周同學，rest in peace，幫你報仇！

甴近平 習近平 曱甴王 习曱甴

求下你地

你老母撞左車, 去到醫院醫生起身拎袋走人

真係要有覺悟一罷就罷到冇埋份工

我番緊工 已經走左

pushhhhhhhhh

好好笑 手足犧牲左 即時罷工去遊行
跟住呢？
出黎叫口號 set rb 撚下狗 比狗咬返狗屋？
叫你地打狗 又比你地話對面有槍呀唔夠打
咁出黎做乜？
又話要時間籌備三罷乜乜乜
又話勇武退場等區選
好啦玩完一日 第日又返工
又等下一個手足犧牲
香港人真係膠到震

係咪傻架你？叫腥講人 唔好返工 ？

香港人，你哋做乜實都咁專業，可唔可以專業地罷一次工？

認真 你冇一個地點好難聚到人

同反蒙面法地點一樣 承接今朝和你返工活動
好處係大家都有口罩
你地可以再edit地點 集思廣益！！！
科學園： W10
沙田： 新城市廣場
九龍塘：又一城
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：Sogo
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: 青衣城
北區：上水廣場

集思廣益!!!

It's now

參考返

同反蒙面法地點一樣 承接今朝和你返工活動
好處係大家都有口罩
你地可以再edit地點 集思廣益！！！
科學園： W10
沙田： 新城市廣場
九龍塘：又一城
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：Sogo
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: 青衣城

集思廣益!!!

已罷
佢要炒鳩我就由佢炒

Ssp 西九側邊係狗屋去球場會唔會好D

罷工未。。。

即刻立袋走人

立即罷工

又當連登係許願池？

罷工一定要政府公務員帶頭
各大機構銀行 三大發鈔銀行

因為你自己罷 公司仔冇人注意

真，講得好
利申已走

你幫手，就有好多人被罷啦，明唔明，有好多人都等緊

要自己做先 你力量好大
一齊啦 我啱啱都走咗

曱近平

其實好多人都係睇其他人，就好似勇氣定和理非撤退先嘅道理一樣，自己做自己嘅嘢，人地就會跟住做，多謝咁多位已經罷工嘅手足，你俾到其他人好大嘅勇氣

到呢一刻仲問呢個問題既,我地都係承認我地係垃圾把啦。
我地呢種人根本唔配有自由。

呢位巴打雖然有啲失敗主義但好有道理
不斷咁去loop 到再有犧牲者又再loop
但唔係香港人有問題 係香港呢個極權政府同埋黑警令到大家做咩都無效

公務員只能內心支持

繼續返工啦 香港人

現實有九成九嘅打工仔係做唔到， 今晚如果有人肯去出席啲 哀悼活動已經唔錯。

利申 打自己工， 冇心情收咗皮

算啦 呢個時候講呢d野冇人聽

香港d低下層 請日假都驚又唔係難搵工都唔知驚低下層已經係冇野可以輸

隨時行得

請正名為
十八區悼念

和理非都想出席悼念

和理非既人數先係真正為勇武手足提供保護既盾牌

夠覺悟嘅咪起身走 唔夠嘅咪按章做
不合作都有好大嘅發揮空間嘅

要解決大型囚徒困起問題就要有組織有工會。

我正式宣布 以後叫多句

我走左啦 你呢

下下等被罷？即係一部分犧牲自己令你可以罷工而唔洗畀人炒？
係你要行出第一步呀！！！！

所以咪唔可以淨係罷一日

求推

只要有人做第一個，第二個
就會有人做第三個，第四個

你肯做第3個 第4個 第5個未？

香港人 唔好再等啦

我一早連工都辭埋

之後全公司黃絲離開哂個位,留低藍絲做野
下星期一就藍絲坐埋我個位?

如果係咁既話你老細一早就唔駛請你
行開啦5毛

其實唔難 咁多位 走啦！